（真心問）點解男人分咗手可以咁絕情？

連朋友都唔想做？
我仲好掛住你

下男人分手通常好易心軟至係wo

我成5年仲有點兒，唔係話傷心，只係覺得有d可惜/稀虛咁上下

因乜事分手先？

女人先絕呀

岩呀

咁你一直空窗期緊？

咁你都要有新生活，唔搵你係好正常同好應該

你未搵到，都唔應該打擾你

你搵到更加要零來往，免得破壞你現有感情

係呀

我自己好衝動講咗分手 因為安全感問題
但依家諗返起都覺得自己好戇鳩 佢其實對我好好
事後我有挽回 但佢話佢都諗清楚都係分手算
佢話有分手念頭就係已經破壞咗成段關係 唉

下 男人先會心軟

利申 早幾日心軟完嚟

如果ex係傷過我既我先會好絕

我搵佢佢一係hea覆一係藍剔
我想佢打擾我:

等緊比人飛

介唔介意開心share?

點解要做朋友

依家係咪寧願自己一個都唔想搵第二個 心裏仲係有佢？ I know that feel

做咩呀

唔捨得呢個人係我人生中完全消失

佢話我太好配唔起我 但我知道係藉口
明明前一晚都仲sweet緊

分左手好難做返朋友
關係一唔同左就好難返轉頭
就算係復合都好
心入面始終有條刺

就算對方打好長既野或者問題
我都會焗住冷冰冰咁覆
或者我可能擺緊姿態啦

咁佢冇feel時我仲有，咁有乜計，佢當時仲有想當我朋友，但我覺得咁係多餘，性質變唔到就變唔到，冇得勉強，而家穩定左，可能過多兩年結婚都似，不過我一定唔會去

所以依家分咗手？定係拖拖拉拉緊

其實可能唔係絕情 係佢有新女 雖然事實好殘酷 但可能性好高
男人都係貪新忘舊

根本你當人水泡，正常分手係必須係對方既世界完全消失
否則分手有咩意思，個D什麼再見也是朋友只係分手後美麗既謊言，點解你唔捨得 係因為你未搵到一個取代佢位置既人，一旦遇到 你就會完完全全咁忘記佢

諗住約佢出黎傾 傾到就好 傾唔到就等佢講分手算
唔明一晚點解可以咁大改變 絕到咁。。。

其實女仔搵返你係需要好大勇氣
好怕煩到你但又好掛住你
雖然聯絡返真係會有條刺
但要好好愛護一個為咗你而鼓起勇氣既人

明顯有新歡，你都係早d忘記佢啦
就算今次比你成功傾掂，肯定會有下次下下次

如果佢有新女我都會知點解佢咁絕情
但依家我好肯定佢又冇新女 都唔知點解都要咁絕

多謝你點醒我 唔明點解個個男人都貪新厭舊 其實每一個新都會變舊架啦

愈早斷聯絡愈快起返身呀施主
做下新野識下新朋友la

可能覺得同佢段感情係無人可以取代
唔知點解至今對其他異性零興趣同感覺
或者只係我根本唔想搵其他人同我一齊 如果係其他人既 我選擇自己一個

突然咁大轉變都可能真係因爲咁樣
睇下同佢傾完先下定論

佢已經唔肯同我聯絡

算啦預左一半會變做ex
我地一齊加油忘記佢地吧啦 雖然好難

如果真係貪新忘舊就真係大仆街黎 一定要狠狠咁忘記佢！我都知係好難 不過連登有愛 I'm with you

下 我男朋友搵返個ex撩人傾計
比我發現左就話想做返朋友 唔洗大家咁尷尬
無諗過一齊返 對佢愧疚以前hurt左佢

你都要活得精彩呀 做下運動又好 學下新興趣又好 當比個腦抖下唔好諗起佢
我明白個腦一停低就會不自覺地諗起就會好痛

點解聽落咁多男人都係心軟 係咪得我個ex先係咁絕

同你名一樣真係唔係講笑 平時正正常常有野做係完全無問題 但當自己一個同埋無野做既時候 成個腦都係佢 頭又痛 心更痛

趁我唔喺香港既時候分手
連電話都唔肯聽 話掛住佢 佢叫我move on

佢有冇講咩原因要分手啊

我明呀頂！仲要食唔落野
但學樓上話齋 似乎要有勇氣接受下一段感情先可以慢慢完全放低 你不如試下啦

分手又係你自己講既

人地同你認真又怪人唔理你

冰封三尺非一日之寒

其實男人真係好易心軟,唔係因為有第三者既話

平時應該有d野忍左你好耐

自己攞黎

我份人好念舊 我要完全放下先會接受到新
可能覺得咁樣係對ex同之後既人既尊重
未放下ex去接受一個人 個心都無法比佢 更何況比新既發現好似會hurt到佢咁
我初戀傷害過我 好痛苦 所以唔想去傷害到人
不過我都會試下去move on啊啦 大家一齊努力

對唔住囉
我都想知佢忍我啲咩 我唔介意去改

係咪你成日郁啲就嗌分手呀

無呀 平時有啲咩不滿我都選擇唔講多 唔想嗌交破壞感情添 忍忍下就宇宙小爆發講咗分手 我諗佢都嚇親

自己實唔會發現有咩問題

你攤凍返幾個禮拜先再搵返佢啦

再問下平時有咩問題有咩唔好既地方

唔好係咁話改,因為夾硬改都係幾個月貨仔就打回原形

佢肯講咩原因咪當儲下經驗下個做好d

一唔一齊得返就當extra啦,無得強求

感謝你既意見

好多時候，分左手先黎後悔

女人真係絕撚到仆街
冷血 無感覺

低撚死

好撚後悔

對唔住

一係你就搵番人 一係你就搵第二個
後悔嚟都無用
有心有誠意有堅持 就自然打動到
男人表面堅定 實際個心好軟
但係唔好俾架子 溫柔少少
試左衰左唔得就算

After

Agger

樓主你男朋友分分鐘出面有件
咁岩你又開口講分手仲唔順勢咩
真係鐘意你點會咁絕，男人係咁賤
利申：賤人

情況一樣呀
諗返都覺得自己好戇鳩 講分手係我 後悔又係我

抵死 鬼叫你講分手 同人地老母岩岩死左 你就屌人老母一樣 唔同你真係分手就奇啦 你咩都收收埋埋 呢個可能就係問題所在 佢覺得你咩都唔講 自然就會淡 你要提分手 佢仲唔走？ 一係你就chur番佢 唔係就收皮啦

女人成日話做朋友
但男人覺得做朋友=有機
唔想呃自己/比你吊住

點解你地女人唔明白，當你開口講分手既時候其實代表左好多野，而當佢花左好多時間接受既時候都代表左佢已經令自己死心。
你話人分左手之後絕情，點解唔諗吓自己講分手既時候絕唔絕情？
好多時候聽到呢兩隻字真係會心痛。

利申：過來人
當我想選擇move on，真係唔會想返去以前既沼澤。好多時間感情就係俾呢啲嘢消耗殆盡。

點解可以咁易講得出呢d野
你自己絕成咁怪唔到人 佢應該死左心

男人,你肯哄多數哄到,純粹講心
絕係多數睇唔出你有心或者你一早已經破壞曬件事

女人好多時講完掛住,然後所有野都態度照舊,要哄講心講金講埋timing 都未必哄得返,要既野永遠有變數

分手完做朋友，未放低嗰一方會好撚痛苦

如果大家互相冇晒感情，做朋友就冇咩問題嘅

我個人意見

女人：

男人：

抵啦

吓，你同男友講分手先。家陣你想做朋友人地就一定要同你做朋友？🤔🤔唔好咁自我中心好喎。

我想挽回嗚呀

有時係學校撞到 佢當我透明人
我好撚痛苦

男人點會絕呀
你肯畀隻西佢屌
又唔影響到佢同現任生活大部分男人都會KEEP住關係(SP)